如果唔搵鍾健平搞 搵民陣搞反黑遊行會唔會好啲？

我覺得佢好怪

講真，條路線起點終點真係唔算理想

水邊村遊樂場根本太細

講真 依家無咗不反對通知書

真係會少咗好撚多和理非去

我識果啲本身淆淆地唔出果啲都話出喎

30歲above尤其有家庭嘅好多都淆

果啲人唔係少

唔可當無到

吓，我班唔多理嘢嘅同事都話出喎

咩年齡層

4x
exact wording係「更加要出啦屌你」

而家根本好多人出

真係淆嘅,你揾侯志強申請都一樣唔敢出啦

下, 我識果批一聽到唔批, 個個都興過火屎wor, 原本諗諗下果D家陣都話出

次次行之前都吹到好大，跟手就俾狗刷新下限清場，明天文宣做野，依個係個幾月發展出嚟的流程。

但元朗真係死地，俾警察警告非法集結時一定封大馬路冇巴士，西鐵肯定元朗，朗屏一齊停。走去八鄉或天水圍一定經過圍村，要小心俾人拉入村，記者到時都入唔到村拍片。未想好突圍路線唔好勇武啊

咪又係比人ban

特登亂搞
就係博俾個理由差佬唔出不反對通知書